高雄留學港生集會反送中

一班身在台灣嘅學生
無辦法返香港同大家企喺前線
只能用呢種方式支持大家
香港人加油！